未来，随着世界转向利用废物生产可再生天然气，他设想了一个潜在的循环氢经济的潜力。一家使用新技术制造氢气的初创公司从比尔·盖茨的气候技术基金（Jonathan Shieber）2021年2月9日（TechCrunch）中提取现金
该通知发布之前，该行于2017年发布了禁止使用加密货币的警告。尼日利亚央行的最新举措旨在打破该国的加密货币泡沫，即2021年2月9日的托鲁·奥拉索吉（Tolu Olasoji）
在某些曲面上，如圆盘或球体，任何循环都可以收缩到一个点。拓扑学101：黑洞真相|大卫·S·里奇森| 2021年1月26日|量子杂志
该市制定了一项“循环战略”，将甜甜圈的目标与“循环经济”的原则结合起来，即减少、再利用和回收消费品、建筑材料和食品中的材料。阿姆斯特丹正在采用一种激进的新经济理论来帮助拯救环境。它还能取代资本主义吗|Ciara Nugent | 2021年1月22日|时间
她被保证击中圆形目标，没有细分-它只是一个大圆圈。你能找到神秘的数字吗|扎克·维斯纳·格罗斯| 2021年1月15日|第五届38
当这对夫妇从附近的架子上抓起两个磁化夹子和一组圆形磁铁时，她重新摆出奴隶的姿势。地下城和生殖器夹：在传说中的BDSM城堡内| Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野兽
在环形码头工作的史蒂夫·加思（Steve Garth）在围攻开始时正在咖啡馆附近的卡地亚珠宝店内。悉尼圣战围城以枪战结束|考特尼·萨布拉曼尼安、伦诺克斯·萨缪尔斯、克里斯·奥尔布里顿| 2014年12月15日|每日野兽
在背景中，你可以看到两名搬运工推出一个巨大的圆形蓝色ISIS标志Archer'Drops ISIS:FX系列根据最近的事件抛弃了间谍组织的名称| Marlow Stern | 2014年10月11日| DAILY BEAST
我们开始争论一些观点，但他们过于保守，他们的答案是循环的。我们的气候战争归零地之旅| Darren Aronofsky | 2014年9月19日| DAILY BEAST
休息室覆盖着半圆形的波纹铁皮，形成了拱形屋顶。空袭下的生活：孩子们永远不会忘记或原谅|克莱夫·欧文| 2014年8月3日|每日野兽
路从另一边往下走，我们沿着它一直走到一个小小的圆形公园。德国音乐研究|艾米·费伊
她的眼睛盯着墙纸图案的圆形部分，她感到整个房间都在围绕着她转。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
你看，所有的巨浪都坐在箱子里，凝视着舞者，他们用绳子围了一个圆形的地方。德国音乐研究|艾米·费伊
在九个不同颜色的圆形轨道中，滚动的小球体代表着行星。边境费|霍勒斯·布朗·费夫
声音孔可能已被追踪下来，甚至上下圆形孔也已钻孔。安东尼奥·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟里克